新CAPTV真係好撚小家同垃圾

出條片話人屌佢新人洗唔洗咁撚玻璃心啊

而家係因為你D片垃圾左 所以D人先屌你啊 舊人換新人唔係主要原因啊
如果你地班新人KEEP到水準邊有人屌你啊
出埋D垃圾乜尻歌 又唔好笑 成個100毛新MONDAY咁
用下你個死人腦啦

呢條片真係換人之後最好笑

笑你on9啊

好肉酸
拍條咁嘅片想點
搏同情？
睇左咁耐始終最鐘意係以為前啲9up片

佢覺得做d垃圾都唔應該比人屌

換轉以前班人 邊會咁 比人屌咪再做過lo

真係好肉酸智商高少少都知出條咁既片一定瀨野

博同情